# Test Task #

Здесь будут даны пояснения к врестке тестового *.psd (в начале), а также приведены ответы на общие вопросы (в конце).

Ссылка на рабочую верстку: http://winter-is-coming.maxzaytsev.com

## Пояснения к верстке ##

* Верстка сделана не в стиле pixel perfect – существуют некоторые отличия от макета в плане шрифтов, иконок, расстояний и т.п. Тем не менее, я надеюсь что представленная работа может дать представление о моих навыках верстальщика и JS-разработчика
* Также верстка адаптирована к мобильным устройтвам не на 100% (а примерно на 90) – в частности не убраны "родные" контролы на теге <video>, лишние box-shadow в input'ах – и прочие мелкие баги, которые можно найти на iPhone (или другом мобильном устройстве)
* Все данные, необходимые для рендеринга виджетов, передаются в конструктор Winterfell в файле 'static/js/source/site.js'
* Все данные по виджетам находятся в файлах в папке 'static/js/source/classes/widgets/' – по одному файлу на каждый виджет. В файлах описаны шаблоны виджетов и их методы.
* Сам конструктор для отображения набора виджетов лежит в файле 'static/js/source/classes/winterfell.js'
* Стили собираются из файла 'static/less/style.less'
* Статика собирается с помощью Grunt, см. файл 'static/Gruntfile.js'
* Посмотреть не-минифицированные версии файлов можно открыв в браузере исходники тех файлов, что есть на странице, и удалив из них фрагмент '.min'
* Из текста задания не до конца ясно, насколько нужно "оживлять" верстку – поэтому я оживил виджеты лишь частично, для демонстрации принципа. В частности, плеер умеет делать только Play и Pause (без отображения прогресса или полноэкранного режима), виджет Revenue берет реальные данные только для отображения чарта и вертикальных баров с Inquiries, и т.д. Понажимайте на разные контролы, я думаю будет понятно что из них должно работать, а что нет (виджет Mail сворачивается по клику на его Title)
* Если будут какие-то вопросы или пожелания, пожалуйста пишите мне на max@zaytseff.me